有冇人好鍾意聞停車場陣味

如題，除左停車場，部分同大堂都有嗰陣味，好好聞
有冇人知我講緊邊陣味?其實嗰陣味邊黎，點解我會咁鍾意聞?

我
麗閣個個停車場好好聞

書局陣味！！！好想行入商務瘋狂呼吸

地鐵月台陣味

冇錯仲有部份書局!我行到入去係咁索係咁索

銀行，圖書館

以前冇幕門仲好聞

仲有後樓梯味

仲有"車立" 味！

我明